覺得做人好辛苦

而家返緊份工，好唔鐘意做但人工幾好，辭左工可能而家一半人家都揾唔到，因為自己一d技能都無又有抑鬱。啊媽答應俾零用錢我如果我辭工唔做，但我而家先得三十，我驚十幾年後如果屋企出咩事再支持唔到我，我要出呢做低級工。但我真係好唔想做嘢，但而家份工出名好，但我d appraisal表現極差，可能都會抄左我。我而家每日工作生不如想，我真係有想過自殺但怕痛，我真係生無可戀，屋企人全部叫我辭工

你屋企人出到聲都支持你啦，咁你就唔洗擔心啦

我擔心自己之後咩都唔做，日日躲係屋企，又怕自己會後悔，跟住十年八年後就正式係一個廢人

其實一般人返工會唔覺得好鬼辛苦，我指個心，生不如死咁

因為你抑鬱緊，係個病
我都係差不多，但無家人支持，要死逼自己返工
唔係無錢睇醫生同生活

如果你屋企人支持到，快快長睇好個病

其實醫生就無話我抑鬱，我我覺得自己有。我食緊其他精神科藥物因為我有其他精神問題

IT

介唔介意講下咩病？
我係躁鬱，長期喺鬱期
我同你似係因為覺得大家都承受唔到壓力所以返工先咁想死
講緊可能出街見到好多人就好大壓力之類
或份工都有啲

對，就係受唔住壓力。
係一個比較嚴重既精神病

我之前懷疑自己撞邪，因為一有壓力祈禱可以消除到一d，仲有祈禱個時會震

同你一樣
以為我開post
只係我衝過上天台，老細唔敢炒我
仲要係做政府
但深知自己係做唔掂份工
覺得自己可能有其他才能

先唔講責任負擔
每個月出糧個刻你有無開心過一下?
如果無就辭職休息醫下個病
如果有你先再諗為左呢舊錢要用咁多野去換值唔值
一係就請個長假,唔一定要去邊旅行,日日係屋企都無問題
感受下放假個一日既喜悅,同埋放完假臨返工前個一晚既恐懼
個刻應該可以比到D指引你

每個星期六日放假都好開心，每晚休息都覺得好開心。星期一返工好恐懼。
試過無左份工，個人好驚，覺得自己無未來，錢都變到唔敢用。
份工對我有價值，維持左自己個身份，仲有自己個未來。一旦辭佐工幾年唔做嘢應該就揾唔返工

介唔介意講係咩工同介紹下內容?

其實我情況相似，但我無做過咁激既事，而且我個病情無俾公司知道，因為怕俾人歧視。
佢就算唔即刻抄，但 appraisal長期唔合格都可以 terminate

做d IT嘢

唉 me too
番工好辛苦
我先做左年半野
同一份工
工時唔算長 但每一日除左半個鐘食飯之外都冇停手
叫做係專業但冇尊嚴冇地位
老細又唔會保你
好辛苦我覺得自己就快死

其實我真係想死，但係想無痛咁死

放棄高薪厚職可能係一條出路，我同自己講

去叫下雞 會唔會有幫助？

其實我個心係好想辭工，但辭了呢一世都可能揾唔返相應既工同人工，要一世屋企養

想辭就辭la
咁辛苦迫自己都無謂
我都努力搵工中
冇工可能都係暫時姐
唔會一世要屋企養wo